你地點睇呢個youtuber

唔識呢個死豬兜，冇樣冇身材，唔好再po佢嗌

點睇？
見到個封面就冇睇

Stop making stupid people famous